有無師兄買波都係睇球探

屌你老母必發壞撚左個幾月都整唔到想點撚樣？

上次已經停左兩個月而家又停執柒左佢啦

我買波只睇波波池

保唔住利既波波池

用DS足球,

thx ching, 我而家用緊 bifaw都睇到既，但習慣左睇球探同bfindex搞到周身唔聚財成日慢半拍

純粹想睇下有無人知佢整成點，乜柒通告都無